原來mk妹先係連登仔理想嘅女朋友

1. 願意跟男朋友捱窮

宜家仲邊會有女仔陪男朋友捱苦 仲要係做運輸

2. 易滿足

買粒糖俾佢 送個爛鬼盒都咁開心

3. 錫男朋友
肯洗錢落男朋友身上 絕不手軟 從不求回報

自己就幾千蚊幾千蚊咁買嘢俾男朋友出街買嘢都唔使男朋友出錢

4. 用豁達嘅心態去面對男朋友的辱罵

5. 肯公開關係

6. 男朋友有主導權

成份糧俾哂男朋友管

7. 有閪

mk妹真係絕世好女仔宜家啲偽韓abc臭西港女邊有得同佢地比
：堅持搵mk妹做老婆
：都係搵返死港女做老婆

毒撚點溝mk妹呀

係個樣差啲，性格真係無撚敵

佢個ig都幾撚悶
一隻布甸狗都講幾日

其實呢啲MK妹性格 好過依家啲八婆好多 又專一又唔貪錢

不嬲

專一既mk妹係正過日本妹既

性格好到痴線

呢對情侶幾好呀

條仔個樣咁似達哥

點解佢用"妳"去指男朋友？

咁又係 我識一對情侶又係mk妹 對男友好
又唔會嫌棄佢男友冇錢 冇前途 自己搵錢自己洗
佢二十中左右

咸左

條仔對條女咁撚差既

毒撚唔會識到
毒撚永遠走去做港女隻兵
啲女玩完
毒撚就幫人埋單

mk仔除左mk左d之外
對自己條女都幾好 係連登班毒撚成日覺得女仔就係要錢
錢當然重要 但係mk仔有一份細心 連登毒撚應該成世都學唔識

枕頭俾眼淚整濕左

自愧不如
個女仔好簡單好知足
條垃圾mk仔前世做過咩好事

哇 絕種女 呢啲贏晒港女 係真係蠢左啲同mk

好多連登仔連尊重女人都未識
唔好講咩細心

連登仔會港女上身 話mk 妹唔係處跟住嫌棄

個別例子

眾里尋他千百度，驀然回首，那人卻在燈火闌珊處
原來一直尋覓緊既亞特蘭提斯竟然就係旺角

想知佢地而家點 啲相一年前嘅

仲一齊緊

真愛

樓主幾癲
睇曬人哋ig

件sup流流地咁

我唔記得帶銀行卡佢仲尊登上樓攞
上樓攞卡等條女埋單

好耐冇見過依d

唔係話mk 妹太差，不過真係要起清楚個底，固然有唔少願意同男朋友捱，有情飲水飽，但有啲mk妹真係中學就已經落過仔，唔好蠢到同人埋單
利申：中學係武館

連登仔要求:淫底靚女温柔大波處女有得食軟飯服待周到

mk妹不是處 fail

陣間又話人mk妹冇學識上唔到大檯

你地終於知道我有幾好啦咩？

痴線 真愛 想喊

on9 最撚緊要嗰點呢？ 處呀屌你

專一 錫男朋友 易滿足 常感恩
但佢幾歲

遠在天邊 近在眼前
原來就係10年前嘅旺角
仲去咩大陸台灣日本呀

偷換概念做乜撚野 條仔都唔尊重條女架喎 豬西 佢都有女呀 依家講細心呀

Mk 妹都唔so我

但MK妹唔會揀連登仔/毒撚嘛

條仔會唔會太瘦 非洲飢荒兒童咁款

好難討論
唔同人對MK嘅標準差好遠

Agger
Mk仔唔會諗太多
世俗認為點對女朋友先叫好 佢就會點做
唔會驚柒 會花心機做小surprise（eg送小禮物）

相反好多人認為女朋友係獨立個體
可以take care自己 更加驚打亂人地節奏
又斤斤計較自己會唔會太愛佢太寵佢
總之就太撚理性

佢以前tb黎㗎

條女跟條仔開工 隨時條仔做埋蛇頭食條女水

摩牙

佢真人好細粒 好似唔夠150
12，13年個陣做過tb 溝過幾條女
唔知點解無啦啦去咗駁髮就同左男人一齊

有相但係佢好似del左

呢種女仔唔mk喇 良人嚟

mk妹點會睇得上連登毒撚

女仔肯貼錢既話，話之catgirl定欣宜咁款，連仔都狗衝啦

份情人節禮物係咪個日先醒起情人節 係7仔是但買

連登仔雖然都係咁瘦, 但柒毒好多, 唔識social唔識做人, mk妹點會睇得上眼

咁條女今件情人節收咩禮物啊

喊左

當你試過送份簡單禮物

換嚟嘅係成個禮拜唔覆機兼潛水

你就會懷念

多年前未經社會洗禮嘅puppy love

送粒糖都可以開心成日

唔洗幻想咁多
MK妹 都出左名串 你要先有本事呃到蝦條
條女咪你架咯

（ 好多mk妹 表面傻矇矇 背後做雞你都唔知）

識個mk妹係未試過偷食 都唔會要乜貴禮物
不過佢地係散完好快搵到新一件
加上識啲mk仔又爛玩 俾人飛 又再換mk仔
都估到有幾多襟兄弟 不過都好過某啲港女做ptgf先

不嬲MK妹都無撚敵

咁依樣係真
改變唔到

識得d 人係ig講收到乜乜乜好開心（平野）
但係班best fd面前就呻 其實想要貴d

回帶 印堂發黑mk妹

Untill

男人送嘅廉價禮物
女人會露出滿足嘅笑容因不過係出於對佢自尊心嘅疼愛

以前既外強內弱肯含肯比你中出晚mk妹
依家已經變哂臭格高傲屌都未必比屌既文青妹了

當年睇住2個mk仔女係埋一齊
女都生埋
最後唔知因為mk女頂唔順mk男太廢，定mk女出面有好世界
總之走無再出現係mk仔面前，連個女都唔理

呢條女好出名架喎
係呀好天真呀 天真到落仔都po上instagram
又話邊日邊日係仔仔生忌
佢第一次出名係舊登紋身po
周身都係核突紋身

利申 識佢

人地開心咪得

有mon post

佢講野好低b?

呢個mk妹點解可以咁on9

補Link

簡單 唔要物質

算吧啦 洗唔到底架啦
謝嘉慧

又係呢條女
唔係話落過仔咩

唔貪錢

就算性格吹到只應天上有又如何
佢嘅世界就只有布甸狗同生活小瑣事 講難聽啲就係帶唔出街
希望佢而家嘅另一半可以帶佢睇到更廣嘅世界

祝佢地幸福

條仔送就送布甸狗,條女就送champion supreme

好記得個時佢每隔一排又變tb又變返女

覆錯

呢條女好耐之前上過連登 果陣FB仲叫Jody Tse
佢當時喺fb同自己落左既bb講生日快樂
同埋以前做過一排tb
估唔到今時今日會成為連登仔理想女友

加油，努力在香港生存啦

唔止臭雞港女 mk妹以前點衰都好
洗一洗底連登仔又當係上等貨

MK妹唔發皮四個陣係幾好嫁

是但啦，反正都無連登仔份

性格世界級

差？ 好似你咁狗公點留得住，下個狗過你就走左去

同埋mk 妹多數讀書就跟果個 好少換畫 拍親都357年，所以絕哂種

不嬲連登仔笑柒mk妹個原因都係自己溝唔到所以就踩人

Mk妹先係獅子山下產物

性格好好 又易滿足

連登仔一直追求嘅有閪又肯倒貼又願意俾人食住嘅女人終於出現

做咩咁嬲呀 唔同意咪放低原因囉 屌一百次都唔會成材㗎

說話唔係咁講
紋身會多個l嘅真係幾難唔笑

但係佢條仔瘦到打靶仔咁

樓主係咪溝唔到女 post人上黎既金鐘連登仔呀
人地好撚地地 無事無乾 條女波都無露都要比你post

條女多謝連登仔喎

係MK仔仆街渣嘛

D mk妹任性感情行先
鐘意你緊係乜都得
陣間轉個頭識到第個又乜都唔理派帽俾你啦
D mk係咁樣相處

連登小朋友要處女
此post已完

喂大哥
你問心你接受到紋身都會串錯字嘅人咩
唔係笑佢冇讀大學嗰啲呀，係串錯字嘅紋身呀

所以根本冇分別

你拎最好既mk妹同最差既普通人比
你鐘意ff mk妹完美咪繼續

買野只限翻版
我就唔信佢買兩件冠軍加一件supreme box logo俾條仔

其實邊忽mk

老老實實一開始係諗住笑
但打打下真係覺得佢係好女仔

你肯定就係呢個post講緊既終極港女

仲可以全心全意比你屌西

簡直絕世好女人添la

不嬲個樣扮清純個d好多都係臭西黎架啦, 反而MK格個d都有好女仔, 做人真係唔好以貌取人

條仔

好女仔

我個大陸女友都係咁

情人節送雜糖

好想要呀

連登仔身材咪又係劣
你估真係個個米八 六舊腹肌咩

講講下起底做乜嘢

d冇追 post一問，佢邊到mk

竟然係有生之年可以見到mk妹上神台既一日

咁既籍口買翻版會唔會過份左啲

知識越多越反動，負心多是讀書人。

港女越讀得書多就越識計算，呢種雖然無乜學識但仲有一片真心；就算過去如何不堪，但一路走來始終如一，都係真心相隨。

好女仔 , 一定要俾正評

樓豬食唔到條女？

笑到我
原來依家啲連登仔對好女仔既概念係咁
條女之前落過仔都可以比人讚到上天
唔怪之得咩女都有人肯埋單

依家啲偽韓ABC都係MK妹進化而成

不嬲mk 係毒撚最愛 溝唔到咋嘛

好 叫自己條女豬西
又叫自己條女做苦力
條女無帶錢 返去拎都唔自己俾
情人節送糖就算 我屌啦咁都叫好
原來港女話無好男人 就係無呢啲好男人
我相信連登仔如果有女 99%做得好過佢

因愛成恨

大把mk 妹港女到爆啦 ，大把拜金港女都係mk 拜金港女。
睇人就獨立睇啦 成日將人分類

豬西

現世吳三桂人人得以誅之

點解第7點冇圖

呢樣真 我識好幾個mk仔平時個樣都串串地好惡之外 佢地對條女真係好好 仲要個個都有拍長拖

真 同過mk妹拍拖

伹前提係要受教嘅mk妹 有啲又蠢又固執嘅咪搞

認同，好條撚，mk仔通常EQ低撚到仆街，
做錯小小野就屌撚到條女上天花，
日日屌幾下，到過時過節就送返粒糖，
妳咪覺得已經係欣賜嚕

專一咪又俾人飛

咁咪看破世事搵個有能力好過搵個靚仔嘅

連登仔有人咁靚仔咩

我見到神抄

八婆以前咪又係mk妹

你都on撚9 做兵講到懶感性咁
會成個禮拜潛水唔覆你機唔關你送咩事 係唔撚想理你姐
講到以前送粒糖就氹到女
其實你送乜都氹唔到女架 好撚心啦

粒仔？MK挽嗰個？以前TB嚟喎

條女仲細 之後大埋肚就無機會諗咁多 如果佢出去睇多d個世界 就會變成機心港女 根本圈子問題 近朱者赤 近墨者黑

但落過仔大把黑歷史
連登仔會點揀

睇到7. 有閪 ，笑左

呢個邊度MK呀，又買衫又買鞋比條仔，條仔情人節齋送幾條朱鳩力 。

條女啲用字係大陸文法，但對佢條仔好好，加返少少分。

依加擺明MK仔溝中大陸妹。

條仔好撚瘦，mk 妹鐘意食牙籤？

連登仔:我有車有樓 跟我啦

呢個岩
世界咁大,咩人都有,每個人都可以好唔同
連登成日就將一班人標籤分類

雖然mk或者又有d不堪入目既過去
但個種敢愛敢恨，容易滿足，唔會斤斤計較，個份簡單又濃厚，唔流於表面物質，對另一半既純愛，實在值得欣賞

條仔好幸福
負出少少
收獲多多
收工衫都要著超級我
到時分手 條女就知蝕底

Mk妹可以為愛情不顧一切
但mk仔有事只會中出即飛

講真mk妹係一心一意唔拜金

條女以前tb黎？

條mk 仔隻手臂仲瘦過我

人間少有

mk仔配mk妹咪幾好

純粹只係覺得呢到嘅見親女人都當係雞嘅連登仔，根本未去到有講細心嘅資格姐我冇認真睇內文

做ptgf賺錢養仔
好女仔黎

咁樣衰都叫mk妹

2019年終於到mk妹上神檯

Lm等睇幾時到今日啲偽韓妹上神檯

MK妹買少見少

其實正常女仔應該係咁囉

mk妹鍾意連登仔先算

平時收開啲爛鬼盒都咁開心

等有個男仔送個有啲牌子既手袋俾佢咪開發到佢變港女囉

之前好似比人post過上連登 話佢落過仔

2019年Mk都上神枱

真係好似胡鴻鈞

好女仔
希望男朋友珍惜

好撚可憐

唔係默書串錯，唔係email串錯呀，係紋身串錯呀，跟成世，摔都摔唔甩

自古以來mk妹都甘願養條仔出嚟做
係你地唔識寶...

原來啲MK妺仲未絕種

好女仔呀

有一個故事是這樣的：有個老魔鬼看到人間的生活過得太幸福了，他說：「我們要去擾亂一下，要不然魔鬼就不存在了。」

他先派了一個小魔鬼去擾亂一個農夫。因為他看到那農夫每天辛勤地工作，可是所得卻少得可憐，但他還是那麼快樂，非常知足。

小魔鬼就開始想，要怎樣才能把農夫變壞呢？他就把農夫的田地變得很硬，讓農夫知難而退。那農夫敲半天，做得好辛苦，但他只是休息一下，還是繼續敲，沒有一點抱怨。小魔鬼看到計策失敗，只好摸摸鼻子回去了。

老魔鬼又派了第二個去。第二個小魔鬼想，既然讓他更加辛苦也沒有用，那就拿走他所擁有的東西吧！那小魔鬼就把他午餐的麵包跟水偷走，他想，農夫做得那麼辛苦，又累又餓，卻連麵包跟水都不見了，這下子他一定會暴跳如雷！

農夫又渴又餓地到樹下休息，想不到麵包跟水都不見了！「不曉得是哪個可憐的人比我更需要那塊麵包跟水？如果這些東西就能讓他得溫飽的話，那就好了。」又失敗了，小魔鬼又棄甲而逃。

老魔鬼覺得奇怪，難道沒有任何辦法能使這農夫變壞嗎？這時，第三個小魔鬼出來了。他對老魔鬼講：「我有辦法，一定能把他變壞。」

小魔鬼先去跟農夫做朋友，農夫很高興地和他作了朋友。因為魔鬼有預知的能力，他就告訴農夫，明年會有乾旱，教農夫把稻種在濕地上，農夫便照做。結果第二年別人沒有收成，只有農夫的收成滿坑滿谷，他就因此而富裕起來了。

小魔鬼又每年都對農夫說當年適合種什麼，三年下來，這農夫就變得非常富有。他又教農夫把米拿去釀酒販賣，賺取更多的錢。慢慢地，農夫開始不工作了，靠著經濟販賣的方式，就能獲得大量金錢。

有一天，老魔鬼來了，小魔鬼就告訴老魔鬼說：「您看！我現在要展現我的成果。這農夫現在已經有豬的血液了。」只見農夫辦了個晚宴，所有富有的人都來參加；喝最好的酒，吃最精美的餐點，還有好多的僕人侍候。

他們非常浪費地吃喝，衣裳零亂，醉得不省人事，開始變得像豬一樣癡肥愚蠢。

「您還會看到他身上有著狼的血液。」小魔鬼又說。這時，一個僕人端著葡萄酒出來，不小心跌了一跤。農夫就開始罵他：「你做事這麼不小心！」「唉！主人，我們到現在都沒有吃飯，餓得渾身無力。」「事情沒有做完，你們怎麼可以吃飯！」

老魔鬼見了，高興地對小魔鬼說：「唉！你太了不起！你是怎麼辦到的？」小魔鬼說：「我只不過是讓他擁有比他需要的更多而已，這樣就可以引發他人性中的貪婪。」

個時又鬧人mk妹話不了
呢家見到港女高質左小小
又話人臭雞又 不了
你班男人溝唔到
又話mk妹好

收聲啦死港女

港女係世界上最唔識知足既生物

性格正到cls

MK妹易滿足，唔似班中環OL開口埋口要送Dior,Chanel

因為未有人送到俾佢

分清楚
你係偽abc拜金港女
人地係純種香港mk妹

人地係好女仔，你係洋腸雞
明無？

好女仔就好女仔 點解要標籤佢做MK妹
做咗老母果D 相夫教子 持家有道 知慳識儉 知足常樂
又要叫佢地MK妹老母版咩

你地啲男人話你地溝唔到啲自尊心出曬你
係唔係都話人偽韓偽abc拜金港女
都未話你地狗公毒撚 就標籤人地mk 妹
唔識尊女人

一地玻璃碎啦洋腸雞

咁撚癲

發夢見到呢條mk妹吸毒又周圍問人邊度有得落仔 男女通吃仲要周圍撩交打

冇落過仔點算得上係MK妹
床上技巧一定係大師級 好想埋單

其實好多時呢啲女仔屋企環境都唔太好，父母都唔多關心佢地，所以一有人關心吓佢，就已經好開心好滿足，願意仆心仆命咁付出。其實做女朋友又真係唔錯既

有冇野搞錯左
每一點都有圖
第七點先冇圖
Btw你追蹤左個yan佢啦
好似廣告咁 張張都見到佢

Mk妹到咁上下年紀就變現實港女啦

唔係處呀，學識低，冇深度，都仲可以接受

落過仔，n手閪，紋身，食煙，真係咪搞

好耐之前已經有留意呢條女既ig
睇得出佢成日係到show off自己買所謂「貴野」喎

其實已經有理會男仔感受，咁都港女?
知唔知真正港女係點？
Jep一聲之後黑你面

有讀過書就唔叫mk妹啦

mk仔女既世界係好單純既

想搵佢做老婆了

潛台詞 : 各位fd囝請注意連連登仔都讚揚我係理想女朋友，仲唔快d黎溝我我仲唔要物質生活添手快有手慢冇

mk妹只係未進化嘅港女，儲夠經驗就會進化

絕種mk妹

lm

mk妹 知足常樂

哭了

直頭拍得住毒撚對女神咁好

細細個都知mk 妹好啦
想攪野一定比。唔會似 d 港女咁扭扭擰擰
食個m 記已經好開心
就算結左婚生埋仔都肯一齊捱窮
冇得去遠既旅行 番大陸玩下都滿足

對一樣嘅評價你都要阻止埋
真心覺得會理人感受已經好好
而一個人對一樣野嘅睇法係好個人
真心小朋友都識分嫁啦
我去幫人補習想送野比小妹妹
佢唔會想收中華牌鉛筆
一樣道理
依個係人性
唔係港女

咸了

連登仔而家喺咪冇未見過拜金嘅MK妹？而家捉住一個讚曬全港MK妹

其實你做乜勁咁激動

現實係 mk妹根本睇唔上連登毒撚
一定有對女友好嘅連登仔 但一定唔係個d極端仇女 郁d鬧女人係雞嘅毒撚 呢d人通常都冇人要

嗰啲網上愈兇狠
現實就愈狗 愈係(馬子狗)

真 有時見識小 反而個人會純真好多

Mk 妹只會簡靚仔 花弗友
毒撚全世界都唔要啦

見到張圖 就知道點解叫佢豬西

一睇到出面個世界就

見到豬西張對話圖笑咗，但睇埋佢句話自己唔係嘅STATEMENT 有D甜絲絲

希望佢個MK 男友對佢好D

有人讚開心下都無壞嘅生活艱難呀

老實講未遇過連登仔口中既壞女人
拜金、派綠帽、做sp、ptgf既女人都冇遇過，
唔認同要退而求其次到要食mk妹

其實大部份女仔都正正常常架啦
只不過係好事不出門 壞事傳千理
只有壞女人會俾人擺上連登 平時點會有人走上黎話自己女朋友幾好幾好
最後d連登仔就講到全香港d女人都係咁
其實正常嘅一定係佔大部份

拍過幾次拖，都相處得好好
我俾食飯，佢俾睇戲，
我遲過佢收工，佢收咗工買埋我最鍾意既野俾我食接我收工
失去咗咪記得佢有幾好囉
利申:已散

唔係吹奏mk妹 但係做得mk妹一般家庭環境都唔係好 識自理既比較多 Mk妹有d性格仲好豪邁 man過男人 一般大小事都搞得掂 而家d女煮餐飯驚燒左個廚房

mk妹與港女 二揀一啦

MK 妹

比連登仔讚一讚即刻po哂ig瘋狂打飛機

岩晒連登班廢撚
賓妹要求仲低呀 快D去溝啦

Lm

屌超好性格喎
我果件都好好btw

mk妹俾人食過n次咁易上有錢就得都有人吹奏
落仔 吸毒 性病 粗魯 發神經
不過你地中意特殊喜好可以試下俾錢 同mk一樣就不了

咁嘅貓樣 唔通想嫁到有錢人咩

good girl

做咩?

我幾欣賞呢個mk妹
起碼性格好過班假惺惺港女
話說佢合埋眼好過打開眼

其實mk妹都幾好 大家簡簡單單就一世

賢妻良母

係呢個mk妹純品姐 陪條仔捱窮做運輸都肯
不過外邊大把拜金mk妹無腦大肚個啲
唔好過度神化mk妹

笑咗

咪ON9 啲吊到上天花既死港女一樣俾人食過n次
只係被食對象由MK仔變成有錢仔
MK妹起碼性格好過死港女

mk妹性格好？

Mk妹永遠是最好的

第一次聽人講mk妹性格好
呢一個係好嘅 但佢點代表晒所有mk妹？
其實有咩證明到呢d優點係mk妹嘅共同特質？
好多唔mk嘅女仔都好好架啦 全部有晒仔姐

講真其實幾好 但感覺樓主似笑緊人窮

其實日本妹咪mk妹性格

只係條女未到個年紀開始貪錢

打機都知要配點
連登仔個個gf 50k咪可以用錢塞住臭西港女把口 冇錢搵著個港女又背後同啲八婆講你是非周圍比較又偷食
雖然mk妹有時小朋友脾氣啲 但我窮撚要個易滿足咸魚白菜就得

mk妹都唔喉連登毒撚啦
只會跟住mk仔捱窮連屎忽都俾佢屌埋

好似吳弱雞呢啲你又濟唔濟呀？

其實我覺得樓主將件事神化左，唔好只係話mk妹，如果正常女仔肯同男仔過既，都會咁做。

第5，6，7項我覺得唔關事，頭4項我覺得係正常情侶過生活，一d小驚喜。并唔係只係mk妹先會做。不過都係既，如果有女仔都係咁既性格，都會係個理想既女朋友

利申：如果比我選，我都唔會選mk妹同中女

點解啲人認真到咁搞到我都唔好意思笑落去

樓主咁多張圖都係同一條女 邊夠咁多連登仔分！

女人無才便是德

屌真係有啲咁嘅女出現你地咪又嫌三嫌四

唔係講笑
我識得既MK妹真係好專心性格好到痴線
反觀D死港女八婆

我識一個MK妹 佢條仔裸辭去學刺青
佢就話我唔會放棄你會去打扮散工拎間公屋養你
聽到真係覺得絕世好女仔黎
但係條仆街仔只係想玩無諗住長久落去

MK妹畀MK仔玩完之後咪變港女囉...

港女mk妹未見過?

部份開posts同留言既連登用戶就係好鍾意label同stereotype
咩臭雞呀 mk妹呀

有冇睇過依個post：
究竟點解你班臭雞要搵咁多解釋自己唔係雞？

條mk真係好撚賤

未進化
mk妹＞金融G

老老柒柒 現實真係好多金融G 做到CFO去同CEO上床都大有人在 香港呢個垃圾地方真可怕

原來今日地球仲有mk妹存在，不過過多5年係咪會演化成港女呢？

係機會啦連登仔們

等我做安慰夫

慰安*

睇到我O晒嘴

單純呀

唔止女人
係根本唔識尊重人

因為未成熟

佢真人應該好鬼悶下

講無聊野講足一日果D人黎

pish

咁咪證明佢咁簡單都可以真係咁開心囉
連登仔真係難服侍

個ig private咗

其實巴打呢篇文真係講出重點

Agger

依家d女姿態好高
以為自己好正咁
其實同呢d簡簡單單既女仔/mk妹 拍拖真係有種青春甜蜜既感覺

做咩係咁狙擊人 想溝佢？

笑了

連登啲臭鳩港男算吧啦

含柒啦臭鳩

臭鳩溝唔到女上嚟發爛渣 連登垃圾港男口賤都算 脾氣仲要差 幫港女挽鞋嘅資格都無

返大陸?你係蝗蟲嚟㗎

反而臭鳩雞蟲現實好多

...